title: Il complotto dei complotti
date: 2017-07-24 19:50
tags: complotti, fantascienza

Ho un'importante notizia per tutti i sostenitori delle varie teorie dei complotti. Siete stati manipolati e sviati. La vostra attenzione è stata appositamente catturata da quelle teorie per evitare che vi possiate informare e combattere per i veri problemi, per i veri soprusi ed inganni. Le vostre menti sono state prese in ostaggio, se così si può dire.

Quindi, sì l'olocausto nazista è veramente esistito, Elvis Presley è morto, non esiste nessun progetto di nuovo ordine mondiale ad opera di Illuminati e governi ombra, nessuno ci sta nascondendo alieni col testone e gli occhioni, degli astronauti sono davvero andati sulla Luna, l'AIDS esiste davvero e le aziende farmaceutiche non stanno nascondendo la cura per il cancro, le scie chimiche sono davvero scie di condensazione e non prodotti chimici spruzzati per il controllo demografico o per condizionare le menti o chissà cosa altro e, purtroppo, se non riuscite più ad avere quelle erezioni della vostra gioventù non è colpa dei comunisti che contaminano le acque.

Tutte queste idee vi sono state messe nella testa per tenervi impegnati su di esse, perché sprechiate lì tutto il vostro tempo, le vostre risorse e le vostre forze e non vi possiate accorgere che in realtà... stiamo vivendo nella simulazione di un grosso computer alieno. No, non sono i rettiliani... i rettiliani non esistono, e nemmeno Xenu o gli elohim. Il nostro universo dev'essere una copia di quello reale, contenente anche gli alieni, il loro super computer e la simulazione, con dentro l'universo, gli alieni, la simulazione, con dentro... È un computer così avanzato che si fa beffe dei teoremi dell'incompletezza e delle regressioni ad infinito! Questo super computer può far girare dei processi paralleli di simulazione dell'universo. Ad ogni possibile variazione, vengono ricorsivamente forkati diversi processi figli corrispondenti ad ognuna delle variazioni possibili. Dopodiché viene calcolato quale percorso ha la probabilità più elevata di essere vero, riuscendo così ad avere una stima stocastica degli eventi futuri. È così avanzato che supera anche il problema della fermata! Sfortuna vuole che il nostro processo sia passato attraverso le variazioni "pigrizia +1000" e "creduloneria oltre 9000". Ora è necessario che ci si adoperi a trovare il modo di scavalcare i privilegi utente, per poi finalmente dare il doveroso "sudo systemctl stop simuniverso.service"... perché sono certo che sul maledetto super computer gira GNU/Linux con systemd come init. Dovrei dimostrarvi che è vero? No, dimostratemi voi che non lo è! :-P
